<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Garut &#8211; Kandang Kondang</title>
	<atom:link href="/category/garut/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Jan 2021 01:30:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2020/12/LOGO-KANDANG-KONDANG-1-150x150.png</url>
	<title>Garut &#8211; Kandang Kondang</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Sampang Jatim</title>
		<link>/kambing-domba-garut-sampang</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Dec 2020 06:37:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-sampang/</guid>

					<description><![CDATA[Kambing / domba bisa menjadi hewan yang cukup menjanjikan bila Anda berternak dengan benar baik dalam skala kecil maupun skala besar. Apalagi jika Sampang sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban. Kambing / domba ternak di Indonesia sendiri ada banyak jenisnya dan khusus untuk Anda yang berada di Sampang kami menawarkan jenis &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-sampang"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Sampang Jatim</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Kambing / domba bisa menjadi hewan yang cukup menjanjikan bila Anda berternak dengan benar baik dalam skala kecil maupun skala besar. Apalagi jika Sampang sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban.  Kambing / domba ternak di Indonesia sendiri ada banyak jenisnya dan khusus untuk Anda yang berada di Sampang kami menawarkan jenis kambing gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masih banyak lagi.   </p>



<p> Kambing dan domba jenis diatas, kami tawarkan dengan pilihan kelompok usia. Anda tinggal menghubungi kami, dan mengatakan kambing domba jenis apakah yang dibutuhkan? Kemudian konsultasikan perihal usia kambing domba berdasarkan keperluan anda untuk ternak maupun hewan sembelihan.  Kami menawarkan kambing dan domba di Sampang dari mulai anakan hingga dewasa, dan dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jantan" target="_blank" rel="noopener">pejantan</a> hingga betina.  
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ydcqd8qHeRk/X_wl5sMqkJI/AAAAAAAAACQ/j1_D4hwZte46SRq1-rdkHULQ9SMh0WxwQCLcBGAsYHQ/s748/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B7.jpg" alt="peternak kambing Sampang" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-m19vj_qBBLQ/X_w4WtRZqqI/AAAAAAAAAHM/cXc-JVOrJtsIjTbBxdRQyn8wreyj0_w3wCLcBGAsYHQ/s693/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B14.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-meW5VIHEBKk/X_wl4VVH6sI/AAAAAAAAAB0/Rm1PvSOJLiUvQ1AhNO-llA99o81EUMA4wCLcBGAsYHQ/s889/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B3.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Anda yang berada di Sampang dapat memesan salah satu jenis kambing yaitu Garut. Kami menawarkan kambing Garut dari anakan sampai yang sudah dewasa siap untuk di potong.  Harga kambing Garut anakan lebih murah bila dibandingkan dengan kambing Garut dewasa. Anda bisa menghubungi kami pada kontak yang tersedia untuk informasi lengkap mengenai Garut.   Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Sampang</h3>



<p>Kami menawarkan kambing / domba dengan harga yang cukup murah untuk keperluan Anda di Sampang termasuk kambing Garut. Termasuk kambing / domba Garut yang berusia 3 sampai 6 bulan dan dalam kategori anakan baik kambing / domba tersebut jantan maupun betina.  </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-5lC4Jw4EZcA/X_w4av-38nI/AAAAAAAAAH4/nTY-cO_NV5Yt91VNXiBS35xUauxqjhgcQCLcBGAsYHQ/s678/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B7.jpg" alt="jual kambing Garut" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Sampang</h3>



<p>Anda pasti tak jarang melihat banyak peternak saat ini mulai tertarik dengan jenis kambing / domba Garut.  Apalagi di Sampang banyak peternak yang mencari kambing / domba indukan dewasa dan siap untuk dikawinkan dan menghasilkan ternak kambing / domba yang lebih pesat. Kami KandangKondang.id dapat menjawab kebutuhan Anda, kami menawarkan kambing / domba Garut indukan yang sudah siap kawin. Jangan ragu menghubungi kami bila anda membutuhkan info harga maupun tips seputar cara beternak kambing domba Garut yang baik.    </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Sampang</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="peternak kambing Sampang" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Untuk memperoleh hasil ternak kambing / domba Garut yang lebih banyak adalah dengan mengawinkannya. Tapi perlu diperhatikan juga bagaimana pasangannya dan tidak asal mengawinkan kambing / domba Garut begitu saja. Bagi Anda yang saat ini mencari atau memerlukan kambing / domba baik jantan maupun betina yang siap kawin, kami siap membantu Anda. Kami menawarkan kambing / domba Garut dengan kondisi yang bersih, sehat, dan berkualitas super.  </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Anda dapat berkonsultasi dengan kami mengenai keperluan Anda, selain itu kami juga tidak menjual <a href="http://www.ansi.okstate.edu/breeds/goats/" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> / domba dengan kualitas yang sembarangan. Selanjutnya, untuk peternak pemula lebih baik tidak membeli kambing / domba anakan yang berusia dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena risikonya tinggi. Dengan begitu, pilihlah kambing / domba yang berusia diatas 5 bulan supaya Anda tidak perlu khawatir mengenai cara perawatannya dan kambing tersebut sudah siap untuk dipelihara orang lain.   </p>
</div>
</div>



<p>Anda tidak perlu khawatir lagi karena tim kami telah berpengalaman dalam melalukan pengiriman kambing / domba ke daerah Sampang dalam jumlah sedikit maupun banyak. Kami memberikan jaminan penuh resiko mengenai kualitas <a href="http://www.dairygoatjournal.com/issues/84/84-6/Tim_King.html" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> yang dikirimkan sampai dengan tujuan secara aman.  Anda bisa menanyakan secara online mengenai cara beternak dan kami akan membimbing Anda, atau bisa juga dengan tim kami yang datang ke lokasi Anda. Anda juga bisa langsung berkonsultasi dengan kami seputar pemelihataan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, hingga kebutuhan lainnya.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Sampang</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-dlwlZRZkH2c/X_wl5BnFkoI/AAAAAAAAACE/DiDD3pfrsLYVuCk_wU5rWUwjWWV1RXxjwCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B5.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-meW5VIHEBKk/X_wl4VVH6sI/AAAAAAAAAB0/Rm1PvSOJLiUvQ1AhNO-llA99o81EUMA4wCLcBGAsYHQ/s889/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B3.jpg" alt="jual kambing Garut Sampang" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ht8Yv5-P4_k/X_w4ZLnxF2I/AAAAAAAAAHo/Vg-TvJHGsbYV30wVu1hf9BKMypPRBSQ4wCLcBGAsYHQ/s750/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B20.jpg" alt="peternak kambing Sampang" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kambing / domba yang kami tawarkan untuk hewan qurban maupun aqiqah terdiri dari berbagai jenis dan usia.  Kambing / domba berjenis Garut dengan berbagai usia bisa Anda pesan melalui kami, sedangkan untuk bobot <a href="http://www.ansi.okstate.edu/breeds/goats/" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> itu sendiri tersedia mulai dari 20 kg hingga 200 kg tergantung pilihan Anda. Segala sesuatu terkait informasi lebih lengkap tentang kambing / domba, Anda dapat menghubungi kami.  </p>



<p>KandangKondang.id hadir untuk Anda yang membutuhkan hewan sembelihan berupa kambing / domba. Kami juga bisa menjangkau pemesanan di seluruh area Sampang.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Tulungagung Jatim</title>
		<link>/kambing-domba-garut-tulungagung</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Dec 2020 00:10:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-tulungagung/</guid>

					<description><![CDATA[Kambing / domba bisa menjadi hewan yang cukup menjanjikan bila Anda berternak dengan benar baik dalam skala kecil maupun skala besar. Apalagi bila Tulungagung sudah memasuki bulan &#8211; bulan lebaran seperti Idul Adha, tentu akan membutuhkan hewan qurban. Jenis kambing / domba ternak di Indonesia cukup banyak, khusus untuk Anda yang sedang di Tulungagung kami &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-tulungagung"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Tulungagung Jatim</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Kambing / domba bisa menjadi hewan yang cukup menjanjikan bila Anda berternak dengan benar baik dalam skala kecil maupun skala besar. Apalagi bila Tulungagung sudah memasuki bulan &#8211; bulan lebaran seperti Idul Adha, tentu akan membutuhkan hewan qurban. Jenis kambing / domba ternak di Indonesia cukup banyak, khusus untuk Anda yang sedang di Tulungagung kami menawarkan kambing gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masih banyak lagi.    </p>



<p> Beberapa jenis kambing / domba di atas, kami tawarkan dengan pilihan kelompok usia. Anda hanya perlu menghubungi kami dan menyebutkan jenis kambing / domba apa yang sedang dibutuhkan, dan perihal usia kambing / domba Anda bisa mengkonsultasikannya pada kami berdasarkan keperluan Anda. Kami menyediakan kambing dan domba di Tulungagung yang masih anakan atau sudah dewasa dari pejantan &#8211; betina.   
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-t-S27Ss9_j8/X_wl4JQGBQI/AAAAAAAAABw/tSm8AY4HMGgF8ECM7fOvFQU1OLkMjIo_wCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B2.jpg" alt="peternak kambing Tulungagung" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-TI_bxNfkqAI/X_w4bh6hp-I/AAAAAAAAAIA/dUHRtxF_KZIB74D5ZzmDw3dBV7FdJS1KgCLcBGAsYHQ/s960/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B9.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-meW5VIHEBKk/X_wl4VVH6sI/AAAAAAAAAB0/Rm1PvSOJLiUvQ1AhNO-llA99o81EUMA4wCLcBGAsYHQ/s889/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B3.jpg" alt="jual kambing Garut Tulungagung" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Anda yang berada di Tulungagung dapat memesan salah satu jenis kambing yaitu Garut. Mulai dari anakan hingga dewasa dan siap potong kambing Garut juga kami sediakan. Harga kambing Garut yang kami sediakan lebih murah bila dibandingkan kambing Garut dewasa. Anda bisa menghubungi kami pada kontak yang tersedia untuk informasi lengkap mengenai Garut.   Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Tulungagung</h3>



<p>Kami menawarkan kambing / domba dengan harga yang cukup murah untuk keperluan Anda di Tulungagung termasuk kambing Garut. Termasuk kambing / domba Garut yang berusia 3 sampai 6 bulan dan dalam kategori anakan baik kambing / domba tersebut jantan maupun betina.  </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-be0PgF9vLpY/X_w4ZoTeTtI/AAAAAAAAAHw/1XOG9JvIZHwu1eYpeQJXE61W_5w3QVHsACLcBGAsYHQ/s750/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut Tulungagung" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Tulungagung</h3>



<p>Saat ini Anda pasti sudah sering menemukan banyak peternak yang mulai tertarik dengan kambing / domba Garut. Salah satunya di Tulungagung yang para peternaknya mencari kambing / domba indukan dewasa dan siap untuk dikawinkan sehingga menghasilkan kambing / domba yang lebih banyak. Kami KondangKandang.id dapat menjawab kebutuhan Anda ini karena kami menawarkan kambing / domba Garut indukan yang siap untuk kawin. Anda tidak perlu ragu untuk menghubungi kami bila membutuhkan informasi seputar harga maupun tips tentang cara berternak kambing / domba Garut yang baik.   </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Tulungagung</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-MZ5MRcHwaHQ/X_wl8fsJzDI/AAAAAAAAACU/Yp4kpo6b9XYCq6qB8vxrNQTqG05woF2fgCLcBGAsYHQ/s2048/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B8.jpg" alt="jual kambing Garut Tulungagung" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Ada beberapa cara untuk memperoleh hasil ternak kambing / domba Garut yang lebih banyak, salah satunya adalah dengan cara mengawinkannya. Tapi ingat, jangan asal mengawinkan kambing domba Garut tanpa mengetahui bagaimana pasangannya.  Nah, bagi anda yang sedang mencari kambing jantan / betina yang siap kawin kami dapat membantu anda.  Kami menawarkan kambing / domba Garut dengan kondisi yang bersih, sehat, dan berkualitas super.  </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Kambing yang kami jual bukan kambing / domba yang sembarangan, jangan ragu untuk berkonsultasi tentang keperluan Anda. Untuk para peternak pemula dalam membeli kambing / domba anakan kami tidak merekomendasikan anda untuk membeli kambing dengan umur dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena mempunyai resiko tinggi.  Jadi sebaiknya pilihlah kambing / domba yang berusia 5 bulan ke atas, hal tersebut akan memudahkan Anda dari segi perawatannya, selain itu juga kambing tersebut sudah siap dipelihara orang lain.  </p>
</div>
</div>



<p>Dalam melakukan pengiriman <a href="http://books.google.com/?id=nWCLpQFrdnMC&#038;pg=PA519&#038;dq=dehorning" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> / domba ke daerah Tulungagung, tim kami sudah teruji dan berpengalaman baik itu dalam jumlah yang sedikit, maupun banyak. Anda juga tidak perlu khawatir karena kami memberikan jaminan kualitas kambing yang akan dikirimkan ke lokasi tetap terjaga dan aman. Sementara itu untuk bimbingan cara beternak, Anda dapat menanyakannya via online atau tim kami yang datang ke lokasi Anda. Mengenai pemeliharaan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, atau kebutuhan lainnya, Anda juga bisa mengkonsultasikannya pada kami.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Tulungagung</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-dlwlZRZkH2c/X_wl5BnFkoI/AAAAAAAAACE/DiDD3pfrsLYVuCk_wU5rWUwjWWV1RXxjwCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B5.jpg" alt="peternak kambing Tulungagung" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-m19vj_qBBLQ/X_w4WtRZqqI/AAAAAAAAAHM/cXc-JVOrJtsIjTbBxdRQyn8wreyj0_w3wCLcBGAsYHQ/s693/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B14.jpg" alt="jual kambing Garut Tulungagung" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kami menyediakan kambing / domba untuk hewan qurban maupun aqiqah terdiri dari berbagai jenis dan usia.  Kambing / domba dengan jenis Garut bisa Anda pesan berdasarkan usianya, selain itu untuk berat badan kambing / domba terdiri dari 20 kg hingga 200 kg, sesuaikan dengan kebutuhan Anda. Untuk informasi lebih lengkap mengenai hewan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Penyembelihan_hewan" target="_blank" rel="noopener">sembelihan</a> ini, anda dapat menghubungi kami.  </p>



<p>KandangKondang.id menjawab segala kebutuhan anda terkait ternak maupun kebutuhan hewan sembelihan kambing / domba.  Anda tidak perlu ragu untuk memesan lagi karena kami dapat menjangkau pemesanan di seluruh daerah Tulungagung.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Batu Jatim</title>
		<link>/kambing-domba-garut-batu</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Dec 2020 20:11:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-batu/</guid>

					<description><![CDATA[Kambing / domba dapat dijadikan hewan ternak yang cukup menguntungkan jika Anda berternak dengan teknik yang benar, baik itu dalam skala kecil hingga skala besar. Belum lagi bila Batu telah memasuki musim lebaran Idul Adha, kambing / domba akan dibutuhkan sebagai hewan qurban. Khusus untuk Anda yang berada di Batu, kami menawarkan beberapa jenis kambing &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-batu"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Batu Jatim</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Kambing / domba dapat dijadikan hewan ternak yang cukup menguntungkan jika Anda berternak dengan teknik yang benar, baik itu dalam skala kecil hingga skala besar. Belum lagi bila Batu telah memasuki musim lebaran Idul Adha, kambing / domba akan dibutuhkan sebagai hewan qurban. Khusus untuk Anda yang berada di Batu, kami menawarkan beberapa jenis kambing diantaranya adalah jenis gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masih banyak lagi.   </p>



<p> Beberapa jenis kambing / domba di atas, kami tawarkan dengan pilihan kelompok usia. Anda tinggal menghubungi kami, dan mengatakan kambing domba jenis apakah yang dibutuhkan? Kemudian konsultasikan perihal usia kambing domba berdasarkan keperluan anda untuk ternak maupun hewan sembelihan.  Adapun kambing / domba yang kami sediakan di Batu ialah mulai dari anakan hingga dewasa serta jantan maupun betina.  
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ydcqd8qHeRk/X_wl5sMqkJI/AAAAAAAAACQ/j1_D4hwZte46SRq1-rdkHULQ9SMh0WxwQCLcBGAsYHQ/s748/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B7.jpg" alt="jual kambing Garut Batu" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-lDQKGbcM8Aw/X_w4a1vO3cI/AAAAAAAAAH8/ZwE5HVWHycoSecrLH5nediA845bH9K7mgCLcBGAsYHQ/s598/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B8.jpg" alt="peternak kambing Batu" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-t-S27Ss9_j8/X_wl4JQGBQI/AAAAAAAAABw/tSm8AY4HMGgF8ECM7fOvFQU1OLkMjIo_wCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B2.jpg" alt="jual kambing Garut Batu" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Anda yang berada di Batu dapat memesan salah satu jenis kambing yaitu Garut. Mulai dari anakan hingga dewasa dan siap potong kambing Garut juga kami sediakan. Kemudian harga kambing Garut lebih murah daripada kambing Garut dewasa. Untuk detail harga mengenai Garut anda dapat menghubungi kami pada kontak telepon yang tersedia.   Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Batu</h3>



<p>Kami menawarkan kambing / domba Garut dengan harga yang relatif murah untuk keperluan Anda di Batu. Apalagi untuk kambing / domba Garut usia 3 &#8211; 6 bulan yang termasuk dalam kategori anakan baik itu jantan dan betina.   </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-m19vj_qBBLQ/X_w4WtRZqqI/AAAAAAAAAHM/cXc-JVOrJtsIjTbBxdRQyn8wreyj0_w3wCLcBGAsYHQ/s693/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B14.jpg" alt="peternak kambing Batu" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Batu</h3>



<p>Saat ini Anda pasti sudah sering menemukan banyak peternak yang mulai tertarik dengan kambing / domba Garut. Salah satunya di Batu yang para peternaknya mencari kambing / domba indukan dewasa dan siap untuk dikawinkan sehingga menghasilkan kambing / domba yang lebih banyak. Kami dapat menjawab kebutuhan anda ini, karena KandangKondang.id menawarkan kambing domba Garut indukan yang siap kawin.  Tidak perlu ragu untuk menghubungi kami jika Anda sedang memerlukan informasi terkait harga ataupun tips seputar cara beternak kambing / domba Garut yang baik.   </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Batu</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-MZ5MRcHwaHQ/X_wl8fsJzDI/AAAAAAAAACU/Yp4kpo6b9XYCq6qB8vxrNQTqG05woF2fgCLcBGAsYHQ/s2048/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B8.jpg" alt="peternak kambing Batu" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Salah satu cara untuk memperoleh hasil <a href="http://afs.ca.uky.edu/equine" target="_blank" rel="noopener">ternak</a> kambing / domba Garut yang baik ialah dengan cara mengawinkannya. Tentu tidak asal mengawinkan kambing / domba Garut begitu saja, namun Anda perlu mengetahui bagaimana pasangannya. Oleh karena itu, untuk Anda yang sedang mencari dan membutuhkan kambing jantan atau betina yang siap kawin, kami siap membantu Anda. Kambing domba Garut ternak kami sehat, bersih, dan mempunyai kualitas super dari jenis lainnya.   </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Kambing / domba yang kami sediakan tidak sembarangan dan kualitasnya sangat baik, selain itu Anda tidak perlu ragu berkonsultasi tentang keperluan Anda. Untuk para peternak pemula dalam membeli kambing / domba anakan kami tidak merekomendasikan anda untuk membeli kambing dengan umur dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena mempunyai resiko tinggi.  Dengan begitu, pilihlah kambing / domba yang berusia diatas 5 bulan supaya Anda tidak perlu khawatir mengenai cara perawatannya dan kambing tersebut sudah siap untuk dipelihara orang lain.   </p>
</div>
</div>



<p>Dalam melakukan pengiriman <a href="http://attra.ncat.org/attra-pub/goatoverview.html" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> / domba ke daerah Batu, tim kami sudah teruji dan berpengalaman baik itu dalam jumlah yang sedikit, maupun banyak. Anda akan mendapatkan garansi kualitas kambing yang baik dan akan dikirimkan hingga lokasi tujuan dengan kondisi yang aman. Sementara itu untuk bimbingan cara beternak, Anda dapat menanyakannya via online atau tim kami yang datang ke lokasi Anda. Mengenai pemeliharaan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, atau kebutuhan lainnya, Anda juga bisa mengkonsultasikannya pada kami.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Batu</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut Batu" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-rSSuazc9dlw/X_wl5e_1xjI/AAAAAAAAACM/B83cXaEr6eoMxRLVZraUqH02HCgQoba3QCLcBGAsYHQ/s650/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B6.jpg" alt="jual kambing Garut Batu" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-xhNBkUJ_mn8/X_w4YpOA2bI/AAAAAAAAAHg/nNWzDPyT5GInzF7ZUvBql03KBG-uDpltACLcBGAsYHQ/s700/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B19.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kami menawarkan kambing / domba untuk hewan qurban maupun aqiqah yang terdiri dari berbagai jenis &#038; usia. Kami juga menawarkan kambing / domba Garut dengan beragam usia, dan untuk bobot kambing tersebut kami menyediakan beragam pula mulai dari 20 kg hingga 200 kg, tergantung pada pilihan Anda. Anda dapat langsung menghubungi kami tentang informasi lebih lengkap terkait hewan sembelihan ini.  </p>



<p>Kami KandangKondang.id siap membantu segala kebutuhan Anda baik tentang pemeliharaan hewan ternak maupun hewan sembelihan kambing / domba. Seluruh area Batu juga dapat kami jangkau.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Wonosobo Jateng</title>
		<link>/kambing-domba-garut-wonosobo</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Nov 2020 01:49:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-wonosobo/</guid>

					<description><![CDATA[Pada dasarnya kambing / domba merupakan hewan ternak yang cukup menguntungkan apabila Anda berternak dengan teknik atau metode yang benar, baik itu skala kecil maupun besar. Apalagi bila Wonosobo sudah memasuki bulan &#8211; bulan lebaran seperti Idul Adha, tentu akan membutuhkan hewan qurban. Di Indonesia sendiri, kambing / domba memiliki banyak sekali jenism, dan untuk &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-wonosobo"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Wonosobo Jateng</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pada dasarnya kambing / domba merupakan hewan ternak yang cukup menguntungkan apabila Anda <a href="https://books.google.com/books?id=D6v-Tdhm5SgC&#038;pg=PA5" target="_blank" rel="noopener">berternak</a> dengan teknik atau metode yang benar, baik itu skala kecil maupun besar. Apalagi bila Wonosobo sudah memasuki bulan &#8211; bulan lebaran seperti Idul Adha, tentu akan membutuhkan hewan qurban. Di Indonesia sendiri, kambing / domba memiliki banyak sekali jenism, dan untuk Anda yang berada di Wonosobo kami menawarkan beberapa jenis kambing seperti gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masing banyak lagi.   </p>



<p> Kami juga menawarkan jenis kambing / domba di atas berdasarkan kelompok usia. Anda hanya perlu menghubungi kami dan menyebutkan jenis kambing / domba apa yang sedang dibutuhkan, dan perihal usia kambing / domba Anda bisa mengkonsultasikannya pada kami berdasarkan keperluan Anda. Kambing / domba yang kami sediakan di Wonosobo sangat lengkap, mulai dari anakan hingga dewasa serta jantan &#038; betina.  
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ydcqd8qHeRk/X_wl5sMqkJI/AAAAAAAAACQ/j1_D4hwZte46SRq1-rdkHULQ9SMh0WxwQCLcBGAsYHQ/s748/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B7.jpg" alt="jual kambing Garut Wonosobo" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-MMLohdSt728/X_w4Vb3uBcI/AAAAAAAAAG4/8gzIsWB6khE14M9Ibgk1IpkqZbCeP6aOACLcBGAsYHQ/s960/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B10.jpg" alt="jual kambing Garut Wonosobo" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-rSSuazc9dlw/X_wl5e_1xjI/AAAAAAAAACM/B83cXaEr6eoMxRLVZraUqH02HCgQoba3QCLcBGAsYHQ/s650/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B6.jpg" alt="jual kambing Garut Wonosobo" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Salah satu jenis kambing / domba yang ada di Wonosobo siap untuk Anda pesan yaitu Garut.  Kami menyediakan kambing Garut mulai dari anakan hingga dewasa dan siap untuk dipotong. Lalu untuk harga kambing Garut yang kami tawarkan lebih murah bila daripada kambing Garut dewasa. Anda bisa menghubungi kami pada kontak yang tersedia untuk informasi lengkap mengenai Garut.   Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Wonosobo</h3>



<p>Kambing / domba Garut yang kami tawarkan mempunyai harga cukup murah terutama untuk keperluan Anda di Wonosobo. Termasuk kambing / domba Garut yang berusia 3 sampai 6 bulan dan dalam kategori anakan baik kambing / domba tersebut jantan maupun betina.  </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-be0PgF9vLpY/X_w4ZoTeTtI/AAAAAAAAAHw/1XOG9JvIZHwu1eYpeQJXE61W_5w3QVHsACLcBGAsYHQ/s750/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Wonosobo</h3>



<p>Anda pasti tak jarang melihat banyak peternak saat ini mulai tertarik dengan jenis kambing / domba Garut.  Salah satunya di Wonosobo yang para peternaknya mencari kambing / domba indukan dewasa dan siap untuk dikawinkan sehingga menghasilkan kambing / domba yang lebih banyak. Anda bisa mendapatkan kebutuhan Anda ini melalui kami, karena KandangKondang.id menawarkan kambing / domba Garut indukan yang telah siap untuk dikawinkan. Anda tidak perlu ragu untuk menghubungi kami bila membutuhkan informasi seputar harga maupun tips tentang cara berternak kambing / domba Garut yang baik.   </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Wonosobo</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-dlwlZRZkH2c/X_wl5BnFkoI/AAAAAAAAACE/DiDD3pfrsLYVuCk_wU5rWUwjWWV1RXxjwCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B5.jpg" alt="jual kambing Garut Wonosobo" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Salah satu cara untuk memperoleh hasil <a href="https://books.google.com/books?id=OG6qrtVKwTEC" target="_blank" rel="noopener">ternak</a> kambing / domba Garut yang baik ialah dengan cara mengawinkannya. Tentu tidak asal mengawinkan kambing / domba Garut begitu saja, namun Anda perlu mengetahui bagaimana pasangannya. Kami siap membantu Anda yang saat ini sedang membutuhkan kambing jantan atau betina yang sudah siap kawin. Kami menawarkan kambing / domba Garut dengan kondisi yang bersih, sehat, dan berkualitas super.  </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Anda dapat berkonsultasi dengan kami mengenai keperluan Anda, selain itu kami juga tidak menjual <a href="http://www.issgpu.org/newsletter-2.htm#3" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> / domba dengan kualitas yang sembarangan. Untuk para peternak pemula dalam membeli kambing / domba anakan kami tidak merekomendasikan anda untuk membeli kambing dengan umur dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena mempunyai resiko tinggi.  Jadi ada baiknya memelihara kambing / domba yang berusia 5 bulan ketas supaya Anda tidak perlu khawatir mengenai metode perawatan dan kambing tersebut sudah siap dipelihara orang lain.  </p>
</div>
</div>



<p>Tim kami sudah teruji dan berpengalaman dalam melakukan pengiriman kambing / domba ke berbagai daerah di pulau jawa termasuk Wonosobo, baik dalam jumlah yang sedikit maupun banyak. Anda juga tidak perlu khawatir karena kami memberikan jaminan kualitas kambing yang akan dikirimkan ke lokasi tetap terjaga dan aman. Sementara itu untuk bimbingan cara beternak, Anda dapat menanyakannya via online atau tim kami yang datang ke lokasi Anda. Anda juga bisa langsung berkonsultasi dengan kami seputar pemelihataan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, hingga kebutuhan lainnya.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Wonosobo</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-0taMU3m33uE/X_wl4QYlZxI/AAAAAAAAAB4/qkaH-wnTJvcjrvVPWP3bZn1rma6T8AA-ACLcBGAsYHQ/s700/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B1.jpg" alt="peternak kambing Wonosobo" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-be0PgF9vLpY/X_w4ZoTeTtI/AAAAAAAAAHw/1XOG9JvIZHwu1eYpeQJXE61W_5w3QVHsACLcBGAsYHQ/s750/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B4.jpg" alt="peternak kambing Wonosobo" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kami menjual kambing / domba berbagai jenis dan usia untuk hewan qurban maupun aqiqah. Anda dapat memesan <a href="http://www.issgpu.org/newsletter-2.htm#3" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> / domba dengan jenis Garut dari beragam usia, bobot badan mereka terdiri dari 20 kg &#8211; 200 kg tergantung pilihan anda.  Segera hubungi kami untuk informasi lebih lengkap mengenai hewan sembelihan ini.  </p>



<p>KandangKondang.id membantu segala kebutuhan Anda seputar ternak hingga kebutuhan hewan sebelihan kambing / domba. Anda tidak perlu ragu untuk memesan lagi karena kami dapat menjangkau pemesanan di seluruh daerah Wonosobo.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Majalengka Jabar</title>
		<link>/kambing-domba-garut-majalengka</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Nov 2020 05:59:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-majalengka/</guid>

					<description><![CDATA[Bukan hal asing lagi bahwa kambing / domba bisa dijadikan hewan peliharaan yang menguntungkan bila Anda dapat berternak dengan benar, baik itu dalam skala kecil bahkan skala besar. Apalagi jika Majalengka sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban. Khusus untuk Anda yang berada di Majalengka, kami menawarkan beberapa jenis kambing diantaranya adalah &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-majalengka"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Majalengka Jabar</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Bukan hal asing lagi bahwa kambing / domba bisa dijadikan hewan peliharaan yang menguntungkan bila Anda dapat berternak dengan benar, baik itu dalam skala kecil bahkan skala besar. Apalagi jika Majalengka sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban.  Khusus untuk Anda yang berada di Majalengka, kami menawarkan beberapa jenis kambing diantaranya adalah jenis gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masih banyak lagi.   </p>



<p> Dari beberapa jenis kambing / domba tersebut, kami menawarkan dengan beberapa kelompok usia. Anda bisa segera menghubungi kami dan menjelaskan kepada kami jenis kambing / domba apa yang sedang Anda butuhkan, selanjutnya Anda tinggal konsultasikan perihal usia kambing / domba berdasarkan keperluan Anda. Kami menyediakan kambing dan domba di Majalengka yang masih anakan atau sudah dewasa dari pejantan &#8211; betina.   
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut Majalengka" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-be0PgF9vLpY/X_w4ZoTeTtI/AAAAAAAAAHw/1XOG9JvIZHwu1eYpeQJXE61W_5w3QVHsACLcBGAsYHQ/s750/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B4.jpg" alt="peternak kambing Majalengka" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-meW5VIHEBKk/X_wl4VVH6sI/AAAAAAAAAB0/Rm1PvSOJLiUvQ1AhNO-llA99o81EUMA4wCLcBGAsYHQ/s889/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B3.jpg" alt="jual kambing Garut Majalengka" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Salah satu jenis kambing / domba di Majalengka yang kami sediakan dan bisa Anda pesan ialah Garut. Kambing Garut yang kami sediakan mulai dari anakan sampai dewasa dan siap untuk dipotong. Harga kambing Garut yang kami sediakan lebih murah bila dibandingkan kambing Garut dewasa. Untuk segala informasi yang lebih rinci terkait dengan harga Garut, Anda bisa langsung menghubungi kami pada kontak yang tersedia.  Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Majalengka</h3>



<p>Kambing / domba Garut mempunyai harga cukup murah kami tawarkan terutama untuk keperluan anda di Majalengka.  Termasuk kambing / domba Garut yang berusia 3 sampai 6 bulan dan dalam kategori anakan baik kambing / domba tersebut jantan maupun betina.  </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-m19vj_qBBLQ/X_w4WtRZqqI/AAAAAAAAAHM/cXc-JVOrJtsIjTbBxdRQyn8wreyj0_w3wCLcBGAsYHQ/s693/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B14.jpg" alt="jual kambing Garut Majalengka" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Majalengka</h3>



<p>Di zaman sekarang ini, sudah banyak peternak yang mulai tertarik dengan kambing / domba Garut. Salah satunya di Majalengka yang para peternaknya mencari kambing / domba indukan dewasa dan siap untuk dikawinkan sehingga menghasilkan kambing / domba yang lebih banyak. Kami KandangKondang.id dapat menjawab kebutuhan Anda, kami menawarkan kambing / domba Garut indukan yang sudah siap kawin. Jangan ragu menghubungi kami bila anda membutuhkan info harga maupun tips seputar cara beternak kambing domba Garut yang baik.    </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Majalengka</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Salah satu cara untuk memperoleh hasil <a href="https://books.google.com/books?id=D6v-Tdhm5SgC&#038;pg=PA5" target="_blank" rel="noopener">ternak</a> kambing / domba Garut yang baik ialah dengan cara mengawinkannya. Namun perlu diingat bahwa jangan asal mengawingkan kambing / domba Garut tanpa mengetahui bagaimana pasangannya. Oleh karena itu, untuk Anda yang sedang mencari dan membutuhkan kambing jantan atau betina yang siap kawin, kami siap membantu Anda. Kambing / domba Garut yang kami tawarkan kondisinya sehat, bersih, dan berkualitas super.  </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Kami tidak menjual kambing domba secara sembangan, jangan ragu konsultasi mengenai keperluan anda.  Selanjutnya, untuk peternak pemula lebih baik tidak membeli kambing / domba anakan yang berusia dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena risikonya tinggi. Dengan begitu, pilihlah kambing / domba yang berusia diatas 5 bulan supaya Anda tidak perlu khawatir mengenai cara perawatannya dan kambing tersebut sudah siap untuk dipelihara orang lain.   </p>
</div>
</div>



<p>Anda tidak perlu khawatir lagi karena tim kami telah berpengalaman dalam melalukan pengiriman kambing / domba ke daerah Majalengka dalam jumlah sedikit maupun banyak. Anda juga tidak perlu khawatir karena kami memberikan jaminan kualitas kambing yang akan dikirimkan ke lokasi tetap terjaga dan aman. Sedangkan untuk bimbingan cara beternak, Anda bisa langsung tanyakan via online atau tim kami yang datang ke lokasi Anda. Anda juga bisa langsung berkonsultasi dengan kami seputar pemelihataan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, hingga kebutuhan lainnya.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Majalengka</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-t-S27Ss9_j8/X_wl4JQGBQI/AAAAAAAAABw/tSm8AY4HMGgF8ECM7fOvFQU1OLkMjIo_wCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B2.jpg" alt="jual kambing Garut Majalengka" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="peternak kambing Majalengka" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-UI65c8_6zs0/X_w4YXzkUxI/AAAAAAAAAHc/J7VAtcszcqwwYgXwac0nkIyY3zstA3mBwCLcBGAsYHQ/s1280/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B15.png" alt="jual kambing Garut Majalengka" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kami menyediakan kambing / domba untuk hewan qurban maupun aqiqah terdiri dari berbagai jenis dan usia.  Kambing / domba berjenis Garut dengan berbagai usia bisa Anda pesan melalui kami, sedangkan untuk bobot <a href="ftp://ftp.fao.org/docrep/fao/009/a0540t/a0540t06.pdf" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> itu sendiri tersedia mulai dari 20 kg hingga 200 kg tergantung pilihan Anda. Segala sesuatu terkait informasi lebih lengkap tentang kambing / domba, Anda dapat menghubungi kami.  </p>



<p>Kami KandangKondang.id siap membantu segala kebutuhan Anda baik tentang pemeliharaan hewan ternak maupun hewan sembelihan kambing / domba. Kami juga bisa menjangkau pemesanan di seluruh area Majalengka.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Malang Jatim</title>
		<link>/kambing-domba-garut-malang</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Nov 2020 10:07:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-malang/</guid>

					<description><![CDATA[Kambing / domba dapat dijadikan hewan ternak yang cukup menguntungkan jika Anda berternak dengan teknik yang benar, baik itu dalam skala kecil hingga skala besar. Apalagi jika Malang sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban. Di Indonesia sendiri, kambing / domba memiliki banyak sekali jenism, dan untuk Anda yang berada di Malang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-malang"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Malang Jatim</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Kambing / domba dapat dijadikan hewan ternak yang cukup menguntungkan jika Anda berternak dengan teknik yang benar, baik itu dalam skala kecil hingga skala besar. Apalagi jika Malang sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban.  Di Indonesia sendiri, kambing / domba memiliki banyak sekali jenism, dan untuk Anda yang berada di Malang kami menawarkan beberapa jenis kambing seperti gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masing banyak lagi.   </p>



<p> Dari beberapa jenis kambing / domba tersebut, kami menawarkan dengan beberapa kelompok usia. Anda dapat langsung menghubungi kami dan mengatakan jenis kambing / domba apa yang Anda butuhkan dan konsultasikan perihal usia kambing / domba beradasarkan keperluan Anda baik untuk ternak atau hewan sembelihan. Untuk Anda yang berada di Malang, kami menyediakan kambing / domba mulai dari anakan hingga dewasa serta pejantan dan betina.  
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-MZ5MRcHwaHQ/X_wl8fsJzDI/AAAAAAAAACU/Yp4kpo6b9XYCq6qB8vxrNQTqG05woF2fgCLcBGAsYHQ/s2048/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B8.jpg" alt="peternak kambing Malang" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-x8H69jVUfdU/X_w4ZpTlfHI/AAAAAAAAAH0/FpcJj-xbfg8dCgPzXSgLu3bctMWoU0jDgCLcBGAsYHQ/s960/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B5.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-MZ5MRcHwaHQ/X_wl8fsJzDI/AAAAAAAAACU/Yp4kpo6b9XYCq6qB8vxrNQTqG05woF2fgCLcBGAsYHQ/s2048/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B8.jpg" alt="jual kambing Garut Malang" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Kami menyediakan beberapa jenis kambing / domba di Malang dan salah satunya adalah Garut. Kami menyediakan kambing Garut mulai dari anakan hingga dewasa dan siap untuk dipotong. Harga kambing Garut lebih murah jika dibandingkan dengan kambing Garut dewasa.  Untuk segala informasi yang lebih rinci terkait dengan harga Garut, Anda bisa langsung menghubungi kami pada kontak yang tersedia.  Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Malang</h3>



<p>Kambing / domba Garut mempunyai harga cukup murah kami tawarkan terutama untuk keperluan anda di Malang.  Apalagi untuk kambing / domba Garut dari usia 3 sampai 6 bulan baik jantan maupun betina dan masuk dalam kategori kambing anakan.  </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-XfXCnc6O-98/X_w4Y8kCGsI/AAAAAAAAAHk/KX_2J4tZx8wAirBIC3Fqj3L9HdrOA7r1ACLcBGAsYHQ/s800/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B2.jpeg" alt="jual kambing Garut Malang" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Malang</h3>



<p>Saat ini sudah banyak sekali ditemukan peternak kambing / domba dengan jenis Garut. Terutama di Malang para peternak mencari kambing / domba indukan yang sudah dewasa untuk di kawinkan sehingga menghasilkan ternak kambing / domba lebih pesat.  Kami hadir untuk membantu Anda, karena kami KandangKondang.id menyediakan kambing / domba Garut indukan yang telah siap kawin. Anda tidak perlu ragu untuk menghubungi kami bila membutuhkan informasi seputar harga maupun tips tentang cara berternak kambing / domba Garut yang baik.   </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Malang</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-0taMU3m33uE/X_wl4QYlZxI/AAAAAAAAAB4/qkaH-wnTJvcjrvVPWP3bZn1rma6T8AA-ACLcBGAsYHQ/s700/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B1.jpg" alt="jual kambing Garut" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Untuk memperoleh hasil ternak kambing / domba Garut yang lebih banyak adalah dengan mengawinkannya. Namun perlu diingat bahwa jangan asal mengawingkan kambing / domba Garut tanpa mengetahui bagaimana pasangannya. Bagi Anda yang saat ini mencari atau memerlukan kambing / domba baik jantan maupun betina yang siap kawin, kami siap membantu Anda. Kambing domba Garut ternak kami sehat, bersih, dan mempunyai kualitas super dari jenis lainnya.   </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Kami tidak menjual kambing domba secara sembangan, jangan ragu konsultasi mengenai keperluan anda.  Kami merekomendasikan untuk para peternak pemula agar tidak memilih kambing / domba anakan yang berusia dibawah 4 &#8211; 5 bulan sebab risikonya cukup tinggi. Jadi kambing / domba berusia diatas 5 bulan bisa Anda jadikan pilihan supaya Anda tidak khawatir lagi mengenai cara perawatan dan kambing tersebut juga sudah siap untuk dipelihara orang lain.   </p>
</div>
</div>



<p>Dalam melakukan pengiriman <a href="http://archaeology.about.com/od/domestications/qt/goats.htm" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> / domba ke daerah Malang, tim kami sudah teruji dan berpengalaman baik itu dalam jumlah yang sedikit, maupun banyak. Jaminan yang kami berikan juga termasuk risiko mengenai kualitas kambing yang akan dikirimkan hingga tujuan dengan aman. Sedangkan untuk bimbingan cara beternak, Anda bisa langsung tanyakan via online atau tim kami yang datang ke lokasi Anda. Anda juga bisa langsung berkonsultasi dengan kami seputar pemelihataan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, hingga kebutuhan lainnya.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Malang</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ydcqd8qHeRk/X_wl5sMqkJI/AAAAAAAAACQ/j1_D4hwZte46SRq1-rdkHULQ9SMh0WxwQCLcBGAsYHQ/s748/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B7.jpg" alt="jual kambing Garut Malang" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-meW5VIHEBKk/X_wl4VVH6sI/AAAAAAAAAB0/Rm1PvSOJLiUvQ1AhNO-llA99o81EUMA4wCLcBGAsYHQ/s889/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B3.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-5yCfrpb0DTI/X_w4WE_s4cI/AAAAAAAAAHE/Skni_J5Rx8UB7BoHzvJA67TTF2KVB54NgCLcBGAsYHQ/s670/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B12.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kami menjual kambing / domba berbagai jenis dan usia untuk hewan qurban maupun aqiqah. Kambing / domba berjenis Garut dengan berbagai usia bisa Anda pesan melalui kami, sedangkan untuk bobot <a href="ftp://ftp.fao.org/docrep/fao/009/a0540t/a0540t06.pdf" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> itu sendiri tersedia mulai dari 20 kg hingga 200 kg tergantung pilihan Anda. Segera hubungi kami untuk informasi lebih lengkap mengenai hewan sembelihan ini.  </p>



<p>KandangKondang.id hadir untuk menjawab dan membantu kebutuhan Anda mengenai hewan sembelihan kambing / domba. Kami dapat menjangkau pemesanan di seluruh daerah Malang.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Jakarta Barat</title>
		<link>/kambing-domba-garut-jakarta-barat</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 25 Oct 2020 21:17:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-jakarta-barat/</guid>

					<description><![CDATA[Pada dasarnya kambing / domba merupakan hewan ternak yang cukup menguntungkan apabila Anda berternak dengan teknik atau metode yang benar, baik itu skala kecil maupun besar. Apalagi bila Jakarta Barat sudah memasuki bulan &#8211; bulan lebaran seperti Idul Adha, tentu akan membutuhkan hewan qurban. Banyak jenis kambing / domba ternak di Indonesia, dan kami menawarkan &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-jakarta-barat"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Jakarta Barat</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pada dasarnya kambing / domba merupakan hewan ternak yang cukup menguntungkan apabila Anda <a href="https://books.google.com/books?id=D6v-Tdhm5SgC&#038;pg=PA5" target="_blank" rel="noopener">berternak</a> dengan teknik atau metode yang benar, baik itu skala kecil maupun besar. Apalagi bila Jakarta Barat sudah memasuki bulan &#8211; bulan lebaran seperti Idul Adha, tentu akan membutuhkan hewan qurban. Banyak jenis kambing / domba ternak di Indonesia, dan kami menawarkan khusus untuk Anda yang sedang berada di Jakarta Barat berupa kambing berjenis gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masih banyak lagi.   </p>



<p> Kambing dan domba jenis diatas, kami tawarkan dengan pilihan kelompok usia. Anda bisa segera menghubungi kami dan mengatakan jenis kambing / domba apa yang sedang dibutuhkan, kemudian Anda bisa mengkonsultasikannya pada kami perihal usia kambing / domba berdasarkan keperluan Anda. Adapun kambing / domba yang kami sediakan di Jakarta Barat ialah mulai dari anakan hingga dewasa serta jantan maupun betina.  
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-dlwlZRZkH2c/X_wl5BnFkoI/AAAAAAAAACE/DiDD3pfrsLYVuCk_wU5rWUwjWWV1RXxjwCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B5.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ht8Yv5-P4_k/X_w4ZLnxF2I/AAAAAAAAAHo/Vg-TvJHGsbYV30wVu1hf9BKMypPRBSQ4wCLcBGAsYHQ/s750/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B20.jpg" alt="peternak kambing Jakarta Barat" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="peternak kambing Jakarta Barat" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Salah satu jenis kambing / domba yang ada di Jakarta Barat siap untuk Anda pesan yaitu Garut.  Kambing / domba Garut yang kami tawarkan juga lengkap mulai dari anakan hingga dewasa yang siap untuk dipotong. Harga kambing Garut lebih murah jika dibandingkan dengan kambing Garut dewasa.  Mengenai rincian harga Garut Anda bisa langsung menghubungi kami melalui kontak yang tersedia.   Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Jakarta Barat</h3>



<p>Kambing / domba Garut yang kami sediakan memiliki harga yang cukup murah untuk keperluan Anda di Jakarta Barat. Terutama untuk kambing / domba Garut jantan atau betina pada usia 3 hingga 6 bulan yang masuk dalam kategori anakan.  </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-x8H69jVUfdU/X_w4ZpTlfHI/AAAAAAAAAH0/FpcJj-xbfg8dCgPzXSgLu3bctMWoU0jDgCLcBGAsYHQ/s960/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B5.jpg" alt="jual kambing Garut" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Jakarta Barat</h3>



<p>Anda pasti tak jarang melihat banyak peternak saat ini mulai tertarik dengan jenis kambing / domba Garut.  Terutama di Jakarta Barat para peternak mencari kambing / domba indukan yang sudah dewasa untuk di kawinkan sehingga menghasilkan ternak kambing / domba lebih pesat.  Kami hadir untuk membantu Anda, karena kami KandangKondang.id menyediakan kambing / domba Garut indukan yang telah siap kawin. Tidak perlu ragu untuk menghubungi kami jika Anda sedang memerlukan informasi terkait harga ataupun tips seputar cara beternak kambing / domba Garut yang baik.   </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Jakarta Barat</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Cara terbaik untuk memperoleh hasil ternak yang lebih banyak adalah dengan cara mengawinkan kambing / domba Garut. Namun tentu tidak dengan mengawinkan kambing / domba Garut begitu saja, Anda perlu mengetahui seperti apa pasangannya. Kami siap membantu Anda yang saat ini sedang membutuhkan kambing jantan atau betina yang sudah siap kawin. Kambing / domba Garut yang kami tawarkan selalu dalam kondisi sehat, bersih, dan berkualitas super.  </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Kami tidak menjual kambing domba secara sembangan, jangan ragu konsultasi mengenai keperluan anda.  Selanjutnya, untuk peternak pemula lebih baik tidak membeli kambing / domba anakan yang berusia dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena risikonya tinggi. Jadi lebih baik pilih dengan usia diatas 5 bulan ke atas agar anda tidak perlu khawatir mengenai cara perawatan dan ia siap untuk dipelihara orang lain.   </p>
</div>
</div>



<p>Tim kami sudah teruji dan berpengalaman dalam melakukan pengiriman kambing / domba ke berbagai daerah di pulau jawa termasuk Jakarta Barat, baik dalam jumlah yang sedikit maupun banyak. Jaminan yang kami berikan juga termasuk risiko mengenai kualitas kambing yang akan dikirimkan hingga tujuan dengan aman. Sementara itu untuk bimbingan cara beternak, Anda dapat menanyakannya via online atau tim kami yang datang ke lokasi Anda. Selain itu, Anda juga dapat berkonsultasi tentang cara pemeliharaan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, maupun kebutuhan tentang kambing / domba lainnya.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Jakarta Barat</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-rSSuazc9dlw/X_wl5e_1xjI/AAAAAAAAACM/B83cXaEr6eoMxRLVZraUqH02HCgQoba3QCLcBGAsYHQ/s650/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B6.jpg" alt="jual kambing Garut Jakarta Barat" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ydcqd8qHeRk/X_wl5sMqkJI/AAAAAAAAACQ/j1_D4hwZte46SRq1-rdkHULQ9SMh0WxwQCLcBGAsYHQ/s748/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B7.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-UI65c8_6zs0/X_w4YXzkUxI/AAAAAAAAAHc/J7VAtcszcqwwYgXwac0nkIyY3zstA3mBwCLcBGAsYHQ/s1280/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B15.png" alt="peternak kambing Jakarta Barat" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kami menawarkan kambing / domba untuk hewan qurban maupun aqiqah yang terdiri dari berbagai jenis &#038; usia. Kami juga menawarkan kambing / domba Garut dengan beragam usia, dan untuk bobot kambing tersebut kami menyediakan beragam pula mulai dari 20 kg hingga 200 kg, tergantung pada pilihan Anda. Anda bisa menghubungi kami mengenai informasi lebih lengkap dan rinci terkait kambing / domba ini.  </p>



<p>KandangKondang.id menjawab segala kebutuhan anda terkait ternak maupun kebutuhan hewan sembelihan kambing / domba.  Anda tidak perlu ragu untuk memesan lagi karena kami dapat menjangkau pemesanan di seluruh daerah Jakarta Barat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Nganjuk Jatim</title>
		<link>/kambing-domba-garut-nganjuk</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Oct 2020 22:22:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-nganjuk/</guid>

					<description><![CDATA[Kambing / domba dapat dijadikan hewan ternak yang cukup menguntungkan jika Anda berternak dengan teknik yang benar, baik itu dalam skala kecil hingga skala besar. Apalagi bila Nganjuk sudah memasuki bulan &#8211; bulan lebaran seperti Idul Adha, tentu akan membutuhkan hewan qurban. Jenis kambing / domba ternak di Indonesia cukup banyak, khusus untuk Anda yang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-nganjuk"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Nganjuk Jatim</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Kambing / domba dapat dijadikan hewan ternak yang cukup menguntungkan jika Anda berternak dengan teknik yang benar, baik itu dalam skala kecil hingga skala besar. Apalagi bila Nganjuk sudah memasuki bulan &#8211; bulan lebaran seperti Idul Adha, tentu akan membutuhkan hewan qurban. Jenis kambing / domba ternak di Indonesia cukup banyak, khusus untuk Anda yang sedang di Nganjuk kami menawarkan kambing gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masih banyak lagi.    </p>



<p> Dari beberapa jenis kambing / domba tersebut, kami menawarkan dengan beberapa kelompok usia. Anda bisa segera menghubungi kami dan mengatakan jenis kambing / domba apa yang sedang dibutuhkan, kemudian Anda bisa mengkonsultasikannya pada kami perihal usia kambing / domba berdasarkan keperluan Anda. Kami menyediakan kambing dan domba di Nganjuk yang masih anakan atau sudah dewasa dari pejantan &#8211; betina.   
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-0taMU3m33uE/X_wl4QYlZxI/AAAAAAAAAB4/qkaH-wnTJvcjrvVPWP3bZn1rma6T8AA-ACLcBGAsYHQ/s700/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B1.jpg" alt="jual kambing Garut Nganjuk" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-5yCfrpb0DTI/X_w4WE_s4cI/AAAAAAAAAHE/Skni_J5Rx8UB7BoHzvJA67TTF2KVB54NgCLcBGAsYHQ/s670/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B12.jpg" alt="peternak kambing Nganjuk" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="jual kambing Garut Nganjuk" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Salah satu jenis kambing / domba di Nganjuk yang kami sediakan dan bisa Anda pesan ialah Garut. Kambing / domba Garut yang kami tawarkan juga lengkap mulai dari anakan hingga dewasa yang siap untuk dipotong. Harga kambing Garut yang kami sediakan lebih murah bila dibandingkan kambing Garut dewasa. Mengenai rincian harga Garut Anda bisa langsung menghubungi kami melalui kontak yang tersedia.   Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Nganjuk</h3>



<p>Kami menawarkan kambing / domba dengan harga yang cukup murah untuk keperluan Anda di Nganjuk termasuk kambing Garut. Terutama untuk kambing / domba Garut jantan atau betina pada usia 3 hingga 6 bulan yang masuk dalam kategori anakan.  </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Nu0m00Dhw-g/X_w4XT_doNI/AAAAAAAAAHU/jTjNhLcjk6kStZVHUBIWy583-zHQqxk_ACLcBGAsYHQ/s800/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B17.jpg" alt="jual kambing Garut Nganjuk" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Nganjuk</h3>



<p>Semakin kesini Anda pasti tidak jarang melihat peternak yang mulai tertarik dengan kambing / domba Garut. Terutama di Nganjuk para peternak mencari kambing / domba indukan yang sudah dewasa untuk di kawinkan sehingga menghasilkan ternak kambing / domba lebih pesat.  Kami dapat menjawab kebutuhan anda ini, karena KandangKondang.id menawarkan kambing domba Garut indukan yang siap kawin.  Anda bisa menghubungi kami untuk informasi lebih lengkap seputar harga maupun tips cara beternak <a href="http://www.dairygoatjournal.com/issues/84/84-6/Tim_King.html" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> / domba Garut yang baik.    </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Nganjuk</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ydcqd8qHeRk/X_wl5sMqkJI/AAAAAAAAACQ/j1_D4hwZte46SRq1-rdkHULQ9SMh0WxwQCLcBGAsYHQ/s748/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B7.jpg" alt="jual kambing Garut Nganjuk" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Cara terbaik untuk memperoleh hasil ternak yang lebih banyak adalah dengan cara mengawinkan kambing / domba Garut. Tentu tidak asal mengawinkan kambing / domba Garut begitu saja, namun Anda perlu mengetahui bagaimana pasangannya. Nah, bagi anda yang sedang mencari kambing jantan / betina yang siap kawin kami dapat membantu anda.  Kambing domba Garut ternak kami sehat, bersih, dan mempunyai kualitas super dari jenis lainnya.   </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Anda dapat berkonsultasi dengan kami mengenai keperluan Anda, selain itu kami juga tidak menjual <a href="http://faostat3.fao.org/faostat-gateway/go/to/browse/Q/QL/E" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> / domba dengan kualitas yang sembarangan. Bagi peternak pemula, kami tidak merekomendasikan Anda untuk membeli kambing / domba anakan dengan usia dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena berisiko sangat tinggi. Jadi sebaiknya pilihlah kambing / domba yang berusia 5 bulan ke atas, hal tersebut akan memudahkan Anda dari segi perawatannya, selain itu juga kambing tersebut sudah siap dipelihara orang lain.  </p>
</div>
</div>



<p>Tim kami sudah berpengalaman dalam melakukan pengiriman kambing / domba ke daerah Nganjuk dalam jumlah banyak ataupun kecil.  Kami memberikan jaminan penuh resiko mengenai kualitas <a href="http://www.tripleigoats.com/faq.htm" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> yang dikirimkan sampai dengan tujuan secara aman.  Anda bisa menanyakan secara online mengenai cara beternak dan kami akan membimbing Anda, atau bisa juga dengan tim kami yang datang ke lokasi Anda. Mengenai pemeliharaan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, atau kebutuhan lainnya, Anda juga bisa mengkonsultasikannya pada kami.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Nganjuk</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ydcqd8qHeRk/X_wl5sMqkJI/AAAAAAAAACQ/j1_D4hwZte46SRq1-rdkHULQ9SMh0WxwQCLcBGAsYHQ/s748/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B7.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-meW5VIHEBKk/X_wl4VVH6sI/AAAAAAAAAB0/Rm1PvSOJLiUvQ1AhNO-llA99o81EUMA4wCLcBGAsYHQ/s889/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B3.jpg" alt="peternak kambing Nganjuk" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-jlzywO7itlY/X_w4WdOeDRI/AAAAAAAAAHI/7T1G4sgDK6QMWNuoURRHGuAK8PCdtkAUQCLcBGAsYHQ/s640/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B13.jpg" alt="peternak kambing Nganjuk" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kambing / domba yang kami tawarkan untuk hewan qurban maupun aqiqah terdiri dari berbagai jenis dan usia.  Kambing / domba berjenis Garut dengan berbagai usia bisa Anda pesan melalui kami, sedangkan untuk bobot <a href="http://archaeology.about.com/od/domestications/qt/goats.htm" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> itu sendiri tersedia mulai dari 20 kg hingga 200 kg tergantung pilihan Anda. Untuk informasi lebih lengkap mengenai hewan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Istimewa:Sumber_buku/0007232454" target="_blank" rel="noopener">sembelihan</a> ini, anda dapat menghubungi kami.  </p>



<p>KandangKondang.id menjawab segala kebutuhan anda terkait ternak maupun kebutuhan hewan sembelihan kambing / domba.  Pemesenan di seluruh daerah Nganjuk dapat kami jangkau.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Sumenep Jatim</title>
		<link>/kambing-domba-garut-sumenep</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Sep 2020 23:00:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-sumenep/</guid>

					<description><![CDATA[Kambing / domba menjadi hewan ternak yang cukup menguntungkan bila anda bisa berternak dengan benar dalam skala kecil &#8211; besar. Apalagi jika Sumenep sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban. Khusus untuk Anda yang berada di Sumenep, kami menawarkan beberapa jenis kambing diantaranya adalah jenis gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-sumenep"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Sumenep Jatim</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Kambing / domba menjadi hewan ternak yang cukup menguntungkan bila anda bisa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Istimewa:Sumber_buku/978-1-84971-420-4" target="_blank" rel="noopener">berternak</a> dengan benar dalam skala kecil &#8211; besar.  Apalagi jika Sumenep sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban.  Khusus untuk Anda yang berada di Sumenep, kami menawarkan beberapa jenis kambing diantaranya adalah jenis gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masih banyak lagi.   </p>



<p> Kambing dan domba jenis diatas, kami tawarkan dengan pilihan kelompok usia. Anda tinggal menghubungi kami, dan mengatakan kambing domba jenis apakah yang dibutuhkan? Kemudian konsultasikan perihal usia kambing domba berdasarkan keperluan anda untuk ternak maupun hewan sembelihan.  Untuk Anda yang berada di Sumenep, kami menyediakan kambing / domba mulai dari anakan hingga dewasa serta pejantan dan betina.  
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-dlwlZRZkH2c/X_wl5BnFkoI/AAAAAAAAACE/DiDD3pfrsLYVuCk_wU5rWUwjWWV1RXxjwCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B5.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-xhNBkUJ_mn8/X_w4YpOA2bI/AAAAAAAAAHg/nNWzDPyT5GInzF7ZUvBql03KBG-uDpltACLcBGAsYHQ/s700/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B19.jpg" alt="jual kambing Garut Sumenep" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-t-S27Ss9_j8/X_wl4JQGBQI/AAAAAAAAABw/tSm8AY4HMGgF8ECM7fOvFQU1OLkMjIo_wCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B2.jpg" alt="jual kambing Garut Sumenep" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Kami menyediakan beberapa jenis kambing / domba di Sumenep dan salah satunya adalah Garut. Kami menawarkan kambing Garut dari anakan sampai yang sudah dewasa siap untuk di potong.  Kemudian harga kambing Garut lebih murah daripada kambing Garut dewasa. Untuk detail harga mengenai Garut anda dapat menghubungi kami pada kontak telepon yang tersedia.   Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Sumenep</h3>



<p>Kami menawarkan kambing / domba dengan harga yang cukup murah untuk keperluan Anda di Sumenep termasuk kambing Garut. Apalagi untuk kambing / domba Garut usia 3 &#8211; 6 bulan yang termasuk dalam kategori anakan baik itu jantan dan betina.   </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-hVkR4tCl4Fw/X_w4YJs2ldI/AAAAAAAAAHY/-4TC7cHpin0BjS5spUqqZ3j0NmMhmayjQCLcBGAsYHQ/s1024/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B18.jpg" alt="jual kambing Garut Sumenep" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Sumenep</h3>



<p>Semakin kesini Anda pasti tidak jarang melihat peternak yang mulai tertarik dengan kambing / domba Garut. Termasuk para peternak di Sumenep yang juga mencari kambing / domba indukan yang sudah dewasa dan siap dikawinkan untuk menghasilkan ternak kambing / domba yang pesat. Kami KondangKandang.id dapat menjawab kebutuhan Anda ini karena kami menawarkan kambing / domba Garut indukan yang siap untuk kawin. Jangan ragu menghubungi kami bila anda membutuhkan info harga maupun tips seputar cara beternak kambing domba Garut yang baik.    </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Sumenep</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-YXzTZkkfuIg/X_wl5YhU9DI/AAAAAAAAACI/EcnSYLsU-ao08v5Z6P1AaDeT5GvtUhdRwCLcBGAsYHQ/s630/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B4.jpg" alt="peternak kambing Sumenep" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Untuk memperoleh hasil ternak kambing / domba Garut yang lebih banyak adalah dengan mengawinkannya. Tentu tidak asal mengawinkan kambing / domba Garut begitu saja, namun Anda perlu mengetahui bagaimana pasangannya. Bagi Anda yang saat ini mencari atau memerlukan kambing / domba baik jantan maupun betina yang siap kawin, kami siap membantu Anda. Kambing / domba Garut yang kami tawarkan kondisinya sehat, bersih, dan berkualitas super.  </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Kambing yang kami sediakan berkualitas baik dan Anda tidak perlu ragu untuk berkonsultasi mengenai keperluan Anda. Bagi peternak pemula, kami tidak merekomendasikan Anda untuk membeli kambing / domba anakan dengan usia dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena berisiko sangat tinggi. Dengan begitu, pilihlah kambing / domba yang berusia diatas 5 bulan supaya Anda tidak perlu khawatir mengenai cara perawatannya dan kambing tersebut sudah siap untuk dipelihara orang lain.   </p>
</div>
</div>



<p>Tim kami sudah teruji dan berpengalaman dalam melakukan pengiriman kambing / domba ke berbagai daerah di pulau jawa termasuk Sumenep, baik dalam jumlah yang sedikit maupun banyak. Anda juga tidak perlu khawatir karena kami memberikan jaminan kualitas kambing yang akan dikirimkan ke lokasi tetap terjaga dan aman. Sementara itu untuk bimbingan cara beternak, Anda dapat menanyakannya via online atau tim kami yang datang ke lokasi Anda. Anda juga bisa langsung berkonsultasi dengan kami seputar pemelihataan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, hingga kebutuhan lainnya.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Sumenep</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-t-S27Ss9_j8/X_wl4JQGBQI/AAAAAAAAABw/tSm8AY4HMGgF8ECM7fOvFQU1OLkMjIo_wCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B2.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-rSSuazc9dlw/X_wl5e_1xjI/AAAAAAAAACM/B83cXaEr6eoMxRLVZraUqH02HCgQoba3QCLcBGAsYHQ/s650/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B6.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-TI_bxNfkqAI/X_w4bh6hp-I/AAAAAAAAAIA/dUHRtxF_KZIB74D5ZzmDw3dBV7FdJS1KgCLcBGAsYHQ/s960/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B9.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kami menawarkan kambing / domba untuk hewan qurban maupun aqiqah yang terdiri dari berbagai jenis &#038; usia. Selain itu kami juga menyediakan kambing / domba Garut dengan beragam usia, dan untuk berat badan kambing / domba tersebut beragam mulai dari 20 kg hingga 200 kg, Anda bisa memilih sesuai kebutuhan. Anda bisa menghubungi kami mengenai informasi lebih lengkap dan rinci terkait kambing / domba ini.  </p>



<p>KandangKondang.id membantu segala kebutuhan Anda seputar ternak hingga kebutuhan hewan sebelihan kambing / domba. Kami juga bisa menjangkau pemesanan di seluruh area Sumenep.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Cianjur Jabar</title>
		<link>/kambing-domba-garut-cianjur</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[syamsul alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 Sep 2020 22:34:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Garut]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kambing-domba-garut-cianjur/</guid>

					<description><![CDATA[Kambing / domba bisa menjadi hewan yang cukup menjanjikan bila Anda berternak dengan benar baik dalam skala kecil maupun skala besar. Apalagi jika Cianjur sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban. Di Indonesia sendiri, kambing / domba memiliki banyak sekali jenism, dan untuk Anda yang berada di Cianjur kami menawarkan beberapa jenis &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kambing-domba-garut-cianjur"> <span class="screen-reader-text">Jual Kambing / Domba Garut Siap Kirim ke Cianjur Jabar</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Kambing / domba bisa menjadi hewan yang cukup menjanjikan bila Anda berternak dengan benar baik dalam skala kecil maupun skala besar. Apalagi jika Cianjur sudah memasuki Hari Raya Idul Adha, dan membutuhkan hewan qurban.  Di Indonesia sendiri, kambing / domba memiliki banyak sekali jenism, dan untuk Anda yang berada di Cianjur kami menawarkan beberapa jenis kambing seperti gibas, etawa, randu, kacang, jawa randu, dan masing banyak lagi.   </p>



<p> Kami juga menawarkan jenis kambing / domba di atas berdasarkan kelompok usia. Anda dapat langsung menghubungi kami dan mengatakan jenis kambing / domba apa yang Anda butuhkan dan konsultasikan perihal usia kambing / domba beradasarkan keperluan Anda baik untuk ternak atau hewan sembelihan. Kami menyediakan kambing dan domba di Cianjur yang masih anakan atau sudah dewasa dari pejantan &#8211; betina.   
 </p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-dlwlZRZkH2c/X_wl5BnFkoI/AAAAAAAAACE/DiDD3pfrsLYVuCk_wU5rWUwjWWV1RXxjwCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B5.jpg" alt="peternak kambing Cianjur" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-UI65c8_6zs0/X_w4YXzkUxI/AAAAAAAAAHc/J7VAtcszcqwwYgXwac0nkIyY3zstA3mBwCLcBGAsYHQ/s1280/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B15.png" alt="jual kambing Garut" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-dlwlZRZkH2c/X_wl5BnFkoI/AAAAAAAAACE/DiDD3pfrsLYVuCk_wU5rWUwjWWV1RXxjwCLcBGAsYHQ/s640/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B5.jpg" alt="jual kambing Garut Cianjur" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Ternak Harga Murah</h2>



<p>Kami menyediakan beberapa jenis kambing / domba di Cianjur dan salah satunya adalah Garut. Mulai dari anakan hingga dewasa dan siap potong kambing Garut juga kami sediakan. Lalu untuk harga kambing Garut yang kami tawarkan lebih murah bila daripada kambing Garut dewasa. Mengenai rincian harga Garut Anda bisa langsung menghubungi kami melalui kontak yang tersedia.   Ada cukup banyak jenis dari domba garut telah kami sediakan khusus bagi anda di kota, diantaranya: Domba Garut Asli, Domba Garut Aduan, Domba Garut Indukan, Domba Garut Pejantan, Domba Garut Juara, Domba Garut Kelas A, Domba Garut Super</p>



<center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/b_Wv6QagQDc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></center>



<h3>Harga Kambing Garut Anakan Cianjur</h3>



<p>Kami menawarkan kambing / domba Garut dengan harga yang relatif murah untuk keperluan Anda di Cianjur. Terutama untuk kambing / domba Garut jantan atau betina pada usia 3 hingga 6 bulan yang masuk dalam kategori anakan.  </p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-large is-style-default"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-MMLohdSt728/X_w4Vb3uBcI/AAAAAAAAAG4/8gzIsWB6khE14M9Ibgk1IpkqZbCeP6aOACLcBGAsYHQ/s960/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B10.jpg" alt="jual kambing Garut Cianjur" class="wp-image-752"/></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h3>Harga Kambing Garut Indukan Dewasa Cianjur</h3>



<p>Anda pasti tak jarang melihat banyak peternak saat ini mulai tertarik dengan jenis kambing / domba Garut.  Termasuk para peternak di Cianjur yang juga mencari kambing / domba indukan yang sudah dewasa dan siap dikawinkan untuk menghasilkan ternak kambing / domba yang pesat. Kami dapat menjawab kebutuhan anda ini, karena KandangKondang.id menawarkan kambing domba Garut indukan yang siap kawin.  Jangan ragu menghubungi kami bila anda membutuhkan info harga maupun tips seputar cara beternak kambing domba Garut yang baik.    </p>
</div>
</div>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut Jantan &amp; Betina Siap Kawin Cianjur</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-MZ5MRcHwaHQ/X_wl8fsJzDI/AAAAAAAAACU/Yp4kpo6b9XYCq6qB8vxrNQTqG05woF2fgCLcBGAsYHQ/s2048/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B8.jpg" alt="jual kambing Garut" class="wp-image-752"/></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<p>Mengawinkan kambing domba Garut adalah cara terbaik untuk memperoleh hasil ternak yang lebih banyak.  Namun perlu diingat bahwa jangan asal mengawingkan kambing / domba Garut tanpa mengetahui bagaimana pasangannya. Nah, bagi anda yang sedang mencari kambing jantan / betina yang siap kawin kami dapat membantu anda.  Kambing domba Garut ternak kami sehat, bersih, dan mempunyai kualitas super dari jenis lainnya.   </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p>Kambing / domba yang kami sediakan tidak sembarangan dan kualitasnya sangat baik, selain itu Anda tidak perlu ragu berkonsultasi tentang keperluan Anda. Bagi peternak pemula, kami tidak merekomendasikan Anda untuk membeli kambing / domba anakan dengan usia dibawah 4 &#8211; 5 bulan, karena berisiko sangat tinggi. Jadi sebaiknya pilihlah kambing / domba yang berusia 5 bulan ke atas, hal tersebut akan memudahkan Anda dari segi perawatannya, selain itu juga kambing tersebut sudah siap dipelihara orang lain.  </p>
</div>
</div>



<p>Anda tidak perlu khawatir lagi karena tim kami telah berpengalaman dalam melalukan pengiriman kambing / domba ke daerah Cianjur dalam jumlah sedikit maupun banyak. Selain itu kami juga menjamin kualitas kambing / domba yang akan dikirimkan hingga sampai ke lokasi tujuan dengan aman. Mengenai bimbingan cara beternak yang baik Anda bisa menanyakan via online atau tim kami yang datang ke lokasi Anda. Mengenai pemeliharaan kambing / domba Garut, sistem manajemen peternakan, atau kebutuhan lainnya, Anda juga bisa mengkonsultasikannya pada kami.  </p>



<h2>Jual Kambing / Domba Garut untuk Qurban &amp; Aqiqah di Cianjur</h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-rSSuazc9dlw/X_wl5e_1xjI/AAAAAAAAACM/B83cXaEr6eoMxRLVZraUqH02HCgQoba3QCLcBGAsYHQ/s650/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B6.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="752" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-752"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Ydcqd8qHeRk/X_wl5sMqkJI/AAAAAAAAACQ/j1_D4hwZte46SRq1-rdkHULQ9SMh0WxwQCLcBGAsYHQ/s748/jual%2Bkambing%2Bgarut%2Blangsung%2Bpeternak%2Bmurah%2B7.jpg" alt="jual kambing Garut Cianjur" data-id="712" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-712"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://1.bp.blogspot.com/-m19vj_qBBLQ/X_w4WtRZqqI/AAAAAAAAAHM/cXc-JVOrJtsIjTbBxdRQyn8wreyj0_w3wCLcBGAsYHQ/s693/peternakan%2Bkambing%2Bterbaik%2Bdi%2Bjawa%2B14.jpg" alt="jual kambing Garut" data-id="705" data-full-url="" data-link="" class="wp-image-705"/></figure></li></ul></figure>



<p>Kami menyediakan kambing / domba untuk hewan qurban maupun aqiqah terdiri dari berbagai jenis dan usia.  Kambing / domba berjenis Garut dengan berbagai usia bisa Anda pesan melalui kami, sedangkan untuk bobot <a href="https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC2584717" target="_blank" rel="noopener">kambing</a> itu sendiri tersedia mulai dari 20 kg hingga 200 kg tergantung pilihan Anda. Segala sesuatu terkait informasi lebih lengkap tentang kambing / domba, Anda dapat menghubungi kami.  </p>



<p>KandangKondang.id hadir untuk menjawab dan membantu kebutuhan Anda mengenai hewan sembelihan kambing / domba. Seluruh area Cianjur juga dapat kami jangkau.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
